唔好係黃店就9衝 （3）

(有D長)
我今日同朋友去咗屯門置樂嗰邊Kalexxx coffee shop，
因為係黃店，未試過想支持下，所以就去左試下...
點知得到非常無理嘅對待..

事源係咁，今日同朋友一人嗌左一杯咖啡，另外一個叫咗曲奇、一個叫咗蛋糕

蛋糕到嘅時候，我地同Staff(之後發現係老闆，其他staff都好好人)講想要多一支叉。
以下是當時對話:

: 老闆 :我朋友

：今次我就俾你啦，下次我就唔俾㗎啦
: (我地都打左個突): 吓?即係咩意思?
: 一份甜品只會跟一隻叉。
：係咪唔可以share?
: 唔係，但你個件係曲奇黎，所以我唔會俾叉你ga
(心諗: 可以share,但冇叉,咁用手食丫..)
: 食曲奇唔需要叉架，所以唔會比多隻叉你囉，唔通你10個人share, 我就要畀10隻叉你啦喎?!
: 食曲奇用叉都唔make sense啦，係嘛？
(其實佢係軟曲奇,而且又係疫情期間,用叉食曲奇又有咩問題)
: 其實如果你喺店舖貼出告示/喺Order嘅時候話聲我地知，我地都可以理解&配合
: 咁其實如果所有規矩都列哂出黎，貼哂成間鋪都唔夠貼啦

之後仲細細聲繼續喋喋不休，當時坐低咗唔係好耐，真係想即刻走人..好難受

同朋友2人分享1個甜品，就算唔係疫情期間，分開餐具用都算正常吧?
我地都只係想要多一隻叉姐..講到我地好似好無理咁…
如果你話唔share得..咁我地都唔會勉強要咁做la..

同日俾我地發現佢係佢鋪頭IG有一個叫<一份甜品用4隻叉合唔合理>的投票
但事實上我地只係要多一隻叉姐...搞到好似我地做錯左咩野咁..
而且仲開post話我地無理取鬧..

就算佢係黃店，但咁嘅態度，都真係不了..
冇辦法支持，唔值得貼錢買難受…
你地要去的就自己諗諗...

lm先

樓豬貼埋老細（佢）個撚樣呀

最重要嘅野竟然無post出嚟

個樣

唔好推啦，比次機會老細

Ok

推到佢仆街 拎支叉係度又依樣個樣
比小小comment又起晒鋼咁
串撚77
咁唔鐘意見咁就唔好比人見啦
留返老細同佢d朋友係度喂喂喂
我都想睇下呢d cafe無後生仔支持會點
有錢個D中年人唔會飲你
無錢個D唔識欣賞

不了,推上熱門

貼埋去save hk話佢黃店

老細（佢）關 facebook page同ig comment 當冇事發生過

推上熱門

睇po 前起底最重要

開到3

下面有

推

(越答越長但唔好意思，呢間嘢我去完一次真係無回頭）
首先剩係睇樓主標題，我已經有好深感受。真心而家好似做人又好做餐廳做乜生意只要話自己係黃，就好似真係大晒咁。
朋友開餐飲低調請手足，請完返黎唔係做完幾日就唔見咗人，就係工作表現嚇死人；
我自己做客專登搵黃店食，小店仲會更加想去撐下；嘢食普通，收費唔普通，仲要估嘢嘅人又係無禮貌無sense，唔爆場嗰陣真係一人坐一張枱喺度拎部電話打機⋯

好講番呢間啡
利申屯門牛，嗰時見佢裝修緊都好開心終於又多一間靚啡開喺屯門，等佢開咗有手沖飲諗住真心正。
終於有日入去問佢有無豆賣，佢話都有嘅； 我問佢係咪得擺咗出黎呢隻，佢話係不過呢包係display嚟，啲貨甩咗運期，應該聽日會返貨。
咁我聽日又真係再去啦，我話琴日都黎問過，你返咗貨未啊～
佢先如夢初醒咁話「丫⋯係喎，你唔講我都唔記得，丫點解啲貨仲未到。」
下？ 你做老闆都幾好笑喎咁佛系。

然後有一次同埋啲朋友終於入去叫杯啡啦。
間舖就真係 200呎細細咁，基本上都一眼睇晒，無盲眼位。
真係可以做到我入到嚟，佢係完全唔會問你幾多位，當你透明咁你自己搵位啦下。但間舖係完全企唔到人（一企就阻住唯一嘅走廊），根本就係要你企喺門口。但又無話叫你等位啊，攞飛啊，乜柒都無。
但朋友話等一陣啦，咁又等到有位。上一手係一個爸爸帶住兩個小朋友坐嘅（櫈又係高櫈，小朋友慢慢咁落地，執好晒啲嘢，爸爸自己將啲杯啊碟啊丟落垃圾桶）
到我地三個去坐，真係可以一枱一地都係啲蛋糕碎餅碎，但佢唔會抹嫁喎。
咁朋友一個去叫嘢飲，我地兩個就自己幫佢抹埋枱settle down。基本上個我地張枱同個bar就係你撘巴士，左邊同右邊嗰排櫈咁嘅距離，隔得條走廊。
真係可以沖好我地三杯嘢飲， 就咁擺喺bar枱，係連講句「green tea latte」都唔嗌下。

坐到中段，有枱客走人，咁個客又自己執番啲杯啊碟啊諗住去trash；
咁啱老闆又喺bar度行出黎，個客以為老闆黎幫手執枱就口講「唔駛啦我地自己執得啦」
點知老闆話「梗係自己執啦，如果要我地執埋枱，我收你加一嫁啦」
我聽完，以為呢個係熟客啦⋯咁你正常係friend係熟客，講完呢句都互相疾下或者講句 下次見啦！咁丫⋯
點知係無下文嫁啦。即係唔係熟客黎嫁！
我嗰下真係屌左出聲，口up up 同朋友講「喂佢真係以為自己好好笑啊？咁我幫佢抹咗枱係咪要收番佢錢？」

從來我都唔寫，唔信 openrice嘅嘢，
連呢度都係茶餘飯後睇下熱門就算，真心唔知邊啲係打手邊啲係假膠。
但今次講呢間嘢真係要出下聲。因為唔好理顏色住，根本呢間嘢就唔應該開大門做生意！！！！

你啊！懶好笑嘅腦細啊！！ 如果你對你自己啲啡有信心，但你完全唔識咩叫服務業嘅，咁你自己留番你啲咖啡嘢做興趣自high 算啦！！！
唔好阻住個舖位！唔好消費黃圈！同埋唔好再影衰香港嘅咖啡業 + 餐飲 + 服務業啦！！！
永遠人地讚你舖嘅嘢你就take，小小投訴小小意見都多多藉口去撐自己！！俾多隻叉又話係extra 服務，咖啡師有人探班吹水食嘢又話好合理！！

預左未必有人睇，預左俾人話係打手 9 up
但真係不吐不快！

老閪：
我哋唔需要閪客
唔好來幫襯
拜拜👋🏻👋🏻

幫佢老豆教仔
真心性格有問題
極度自我中心
咁嘅人只係可以出嚟做生意
自己訂規矩話哂事
合唔到群
同唔到人合作

講真呢個世界大把人有料啦
游學修冇料咩？
佢極有料啦
但佢開live都會多謝支持者/觀眾
做到humble
唔理佢扮定係點
至少出到嚟幾好效果
屌你老母做個cafe老闆惡過碼頭咕喱

推到佢仆街

好撚臭串 聽到好火
樓主答得太善良

唔好啦

屌佢老母 拎多隻叉係咪唔撚得姐 篇道歉文做咩唔撚提
下個post名出埋佢個名同地區

開到3繼續推
推到佢執

一起身就有3

今次我比你😊

我諗好多人會即刻屌柒佢

旺角喎師兄

食曲奇用叉？屌你老母你食藍罐咪要買幾打叉用

一期一會，下次唔見👋👋

Ig啲留言笑死我，問係咪印度餐廳，啲客只可以用手食野

係 俾係我嘅話 一定已經起哂鋼兼反擊
話我EQ低都咁話

幫手推到佢執笠

推 閪店

講錯 sorry
叫漁場台風

藍店好態度呀
食唔食元氣呀？

唔用得? 屌你老味 死仆街老闆 等汁啦7頭

咁撚串MA,永遠不見

無人會見

拉

做老細 好心就大方啲啦

腦細(佢)
個腦真係好細

有咩問題人地又唔係叫佢比膠叉，用鐵叉食曲奇有咩問題？

老細前老細後咁叫自己
打開門口做生意 知唔知邊個先係老細
打住自己係黃店就串77咁
野食環境係重要 但服務態度都好撚重要
比錢食野仲要受氣 咪撚on9啦

你知唔知世界上除左藍罐曲奇之外仲有其他種類既曲奇

薯片都可以用筷子食啦👻

你地好衰，人地舖頭好高分，服務又好架！
唔好屈人啦

Kaleido Coffee
Tuen Mun, 21號 Rainbow Garden Block A
9888 1422

我鐘意用快子食你都要比啦 唔比用?

條友藍咪得藍罐

佢成pat嘢咁，用叉好合理

歡迎你去Kaleido Coffee😊

唔好推

你食慣嘉頓雜餅唔好出嚟柒啦
軟曲奇呀傻西
藍罐

屌 又準備騎劫個post

開到3
間野真係收得皮

真係有3

Hello Chris

block

淨係不斷 " 老闆「我」" , 個陣八婆八公味已經浸曬出來

仲死撐話樓豬拎多隻叉時態度差先咁 , 老闆「你」呀 , 個客人好地地黎撐黃店 , 會唔會碟野黎到想問你要多隻叉都突然態度唔好呀 , 作都作好少少

個pull去到91%就冇左

講到得佢一間黃店咁
唔去就一定要去藍店
on9

D 咁既post 都推撚到 (3) 冇撚野下話？
推d 有用post 啦

全世界得佢識沖咖啡架 好巴閉架條戇鳩

唔係食開黃店條水，呢D鋪執咗十世啦

軟曲奇呀 你人生係咪得藍罐

叉都唔比真係on99

依加求撚其開間沖野飲就話黃店 難飲到仆街

想知開左未

佢直頭人格都好有問題

老細話佢唔係黃店

Kaleido Coffee

網址:
地址: 屯門青山公路351號彩華花園地下21號舖
電話: 98881422
=====================
恒生信用卡冬日激賞賺額外高達$1000 Cash Dollars!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

openrice好多正評喎

唔好推啦

剪到個頭碌柒咁

疫情嚴重出街唔想用手食野有咩問題

發現傻閪案處理

有冇屯門友睇下佢今日有冇開舖

係咪渣狗D FD黎?
咁撚柒串

Push

係咪無咗？得返google map

原來腦細都係後生仔

係咪關左？我都睇唔到

好仆街

呢d老細懶係有性格
到時舖頭執埋 又話香港人唔識野

又有story 睇

唔係黃店呀，你地班閪客自以為係咋！

收皮啦 一次就情緒 10次都係咁

用apps search仲有

唔覺有咩問題，不過表達就串左d姐

道理係佢到

個老細係咪以為自己好型

91%要用？

老細講又係咪事實？學人玩逆向思維 你老母臭閪

More

樓豬會唔會比黃店師批鬥架
一陣話鳩樓豬分化撚/閪客

個ig入面已經無晒

加速執笠正

係格住個mon都想像到佢del po果下幾嬲

想賺錢時就黃店，比人屌就唔係黃店

就黎咀埋杯野到試味咁制，同人講唔戴口罩沖好正常？

講多d

繼續

屌。d頭髮就跌落杯咖啡

佢po呢張圖都捉蟲啦
痴笠笠點用手食

依家佢IG話你態度唔好wo
有花生食

見到呢張相都唔想飲

有時真係諗唔明，
點解明明好小事(俾多兩支叉)，
但就係都要企硬堅持，
搞到禍件事咁大

No big deal嘅嘢，
退一步半步點解搞到好似要攞佢條命咁

咁多人關心老細，佢咁既EQ真係好擔心佢既情緒問題

覺得個老闆態度差
唔去幫襯佢
我絕對贊成
但係咁一時話佢唔認自己係黃店
一時話佢係藍做乜鳩？
佢post嗰句
好明顯係話自己唔係打黃店旗號呃生意
閱讀理解有冇咁差你哋
定因為你哋憎佢就屈個原因俾佢呀
成班小粉咁做乜9

一郁，啲頭皮跌撚晒落去

仲好長

一陣掉一兩條頭髮落杯野度

你理得我用叉用筷子用刀食咩
客人要個餐具都質疑人

哦😊你就係閪客！拜拜👋🏻👋🏻

為枝叉俾人批鬥 pr衰撚到貼地

同意！好怕D懶有性格的人，其實只係自我中心，唔識得為人諗多步

新post繼續推

垃圾就要話

反而我想知樓主
當時咩語氣問佢攞叉

新意念咖哩-頭皮剝卡

有人叫幾百杯咖啡未

咁都可以合理化左d 西鋪既行為

咁d狗打人道理係邊個度先

冇唔比喎
咪話左「今次我比你」
都係個閪客唔岩，噪到其他人

本身個老細人格同思想都好有問題啦
因為咁小事都可以發火

你無收服務費架
憑咩話自己去服務客人
係咪想收加一

應該大概係
屌你老母冇叉用啊你 得一支食條撚呀？

所以老細「我」覺得冇禮貌

好多小店都係咁，懶有性格又要賺人錢，弱智

報一報現時分數先

推
所以好撚驚去cafe 十個有9個都係伏

ice sugar

打人咪唔啱囉 你個咩類比來

咁d 叉人頭， 都算合理

揀左不推文 自膠

有冇屯門牛知今日有冇開舖？
好想去幫襯

佢一定係藍屍
喺度玩分化 傻鳩仔一個

最怕貼錢買難受

批鬥黃店就開到 3 仲要依家開 po 個位已經唔係原樓主，波台狗果然識食住個勢上

有無頭皮架

做人做公關 食得屎

屯門人知道曬未

好多都係冇禮貌當有性格

黃店黎架
屌你老母洗唔洗搞到咁大件事呀
又批鬥 屌你老母兒登真係痴撚線

黃水魚

屯門精品啡去隱啡啦

唔係好串架咩

波台狗不嬲唯恐天下不亂

黃店屌你老母當然都要食

藍黃都其次
食店最緊要係食物質素同服務態度

樓主話佢間間藍店都有1823架
又唔見佢開post追擊下啲藍店

然後又會話有班人覺得黃嘅大哂 唔批評得黃店
覺得黃店淨係得好人

重未起底?

係

無幫襯點狙擊呀小姐
點解你唔去做呀 乜撚都係我呀

黃店態度閪
道歉文話自己冇用過「黃店」做招徠

打手護旗之前睇清楚先好冇

有冇位泊車，下次入去試下

咁都3

哦

今日落屯門問下佢有冇叉先

一次過引爆曬老闆「佢」啲事蹟出黎

最憎就係呢啲無禮貌當有性格

其實間一日三餐得唔得架

答問題方法同渣狗一樣

起身仲講緊

食過次 算ok，比預期好，不過要排隊

屌
飲mccafe好過

咩道理食野share唔拎得公用叉？

報海關！ 一人一email舉報養心殿K房！

你又知我冇做 我開埋post添啦
我夠冇幫襯過養心殿啦
上個post仲大大聲話自己間間藍店都1823

泊街最近

黃店就可以咁既態度? 唔係1次 2次

好多前人都講

咁又唔好
屯門又唔淨止佢一間黃cafe

為咗幾隻叉執都幾經典

直頭要入史記啦

譚仔啊姐見2個人都識俾多對筷子同碗啦
唔怪得渣狗都一路有人排隊食

我養心殿同燉同華記都有投訴

以後D黃店唔會再步前輩老闆後塵，會以為待客，幾好

仆街冇叉用阿！快啲阿！啊啊啊啊啊

今日冇開

尻頭冲幾杯啡就以為自己專業
做生意屌客已經係死罪啦

冇開

垃圾老細

果然有性格

呢個po貼圖嘅其中一個人係我封鎖左嘅 （唔知點睇返當初寫嘅封鎖原因）
我覺得個老闆態度係好有問題，但冇去到扮黃之類問題
對藍店有冇人咁群起攻擊呀？

個樣柒撚到咁
仲咁串? 推到你仆街

推啦，比次機會客人

收皮啦
呢次就話個客態度令度你有情緒
所有嘢都係因為人地所以你做得唔好
之前啲留言咪一樣咁撚串
又係因為人地令到你咁串呀？
話人西客唔諗下自己都係西人

同客鬥氣咪即係同自己盤生意過唔去
咁既老細 執撚咗佢啦

佢心諗唔係你班連登仔搞事洗票會去到91%？
平時幫襯開真係識咖啡嘅客呀、咖啡師個frd呀呢啲都唔使用叉

養心殿旗下壽司店再被揭發無牌經營

你係咪要鬥多呀 我成幾十個email投訴啲藍
洗唔洗逐張帖俾你睇？

隻叉都怕蝕, 屌你老母執撚左佢啦

推到佢執笠

冇唔比
咪話左「今次我比你」😊

Open rice 無負評嘅? 係咪比咗錢del comment?

屌...好想去幫襯呀
點解唔開？有冇電話想打去問下

咁多一隻叉都係好難咩？
平時食外賣好多叉剩低洗唔洗捐俾腦細(你)
係咪以為掛住腦細個名好型

推撚到佢收皮，屌你老母

仲係咁串柒柒反駁啲客
點做生意呀
零pr

真係唔知點解好多30尾，40中既 黃店老闆，硬係有性格咁，硬係怪怪地咁

留意返

呢間嘢係黃店，佢做左d咩黃，第三個post都未有講
而問題係：
佢一時話冇標榜自己係黃店吸客

出左事佢又話自己係黃店乜乜乜

究竟佢係咩
我所知嘅黃圈係 ： 唔完美，可改善，可提醒。但係人地提醒佢佢公審人，呢d係黃圈嘅處事咩？

食客嚟比錢光顧， 點解要考慮埋自己會唔會畀店家擺喺店ig到公審先

感謝遮id保護手足

去隔離食印度野仲好
都係黃店嚟
啲呀叉態度仲好過佢

其實想揾間態度好嘅黃店係咪咁難

唔係企硬咁簡單
企硬都可以好有禮貌
條友直頭癲狗咁追你黎咬

諗起香港郵意老闆
當年要d客自己洗碗
又賣人血postcard
佢而家間舖叫 桔梗

打電話查詢老細會唔會收你加一嫁?
話晒老細 "佢" 聲稱係額外服務

想像唔到佢望到91%圍爐失敗個表情

串撚77
咪撚幫襯

下下都身為老細既我，好威

梗桔我都狙擊好耐

咪就係，最衰都係啲閪客
過多幾日啲人就唔記得架啦
到時冇事繼續做生意

食黃店預咗受氣，有乜大驚小怪？

Okey

四隻叉仲要係佢老作

有關投訴將軍澳養心殿台式養生鍋懷疑無牌經營事宜

敬啟者：

根據記錄，查詢所指位於將軍澳的處所已向本署提出普通食肆牌照申請，現正按程序處理中。就有關分店無牌經營食肆事宜，本署已對該食肆作出檢控。而根據本署人員多次巡查所得，上址並沒有卡啦ok設施。本署會繼續留意上述情況及採取適當行動。

喂點能樣

如果開4，呢張要back up

印度野都有叉用

呢句咪就係代表個西老闆覺得俾你係人情唔俾係道理囉

問題就係無道理嘛

間夾公仔舖是咪佢開
叫wawa planet 喺桔梗附近

呢啲擺明就係個性格有問題果啲...
同巴膠多自閉一樣，只係咁岩佢做生意

藍店我唔洗人用我都識用app搵
你係咪要睇我點投訴 不如你出句聲
圖就貼左 係咪嫌少

有咩證明倒間鋪係黃？

cctoy咁快入黎

有冇睇po架
條撚樣串柒柒
黃你老母咩

點樣自己洗碗

好癲 我琴晚推post推到4點
啱啱訓醒已經第3個
加油連登仔 推到佢執笠！

個老細俾人圖文並茂證實佢對個個客都態度惡劣
咁都有護主犬撐 咁都叫批鬥
真係聲稱係黃店就有人奶 咩錯失都一筆勾銷

擺明係批鬥佢份人西
係都要拉落黃店度
本身黃呢個概念都係向善
份人咁撚西又無乜實質證據都唔知黃啲乜

佢已經唔比人comment

黃店更加唔應該批鬥個客啦

護主犬訓醒起身 全面進場

個post好有用wo
避開d低質黃

屌你啦
譚仔阿姐咁正同條撚樣比

巴打你好 我記得你琴晚都好夜

串過馬撚
要多支叉都唔撚得？

Hello

個西老闆所謂致歉都係話人哋衰所以先會搞成咁
要幾撚自我中心先會咁講

收到你有投訴 Respect
希望你都心有力開多幾個post推下狙擊藍店

只係覺得態度差 未洗收皮姐
蓮園惡撚咗咁多年 咪仲活生生係到

同埋大家應該係調翻轉
唔好覺得黃店係態度好 啲嘢好食先叫黃店
黃店只係個老闆有咁嘅理念only

賺完錢就話唔係黃店
個名咁易認, 屯門人一定唔會去

好彩樓豬講一講以後唔洗去
再望一望個腦細個款
戴住口罩隔住個mon都feel到佢陣西人味

Ok 都尊重你有投訴養心殿
我真係有投訴好多
有時路過見到都會投
講到我無做過真係好撚嬲先惡

今日繼續

我都認得你 辛苦你開post啦
一齊推撚到佢執笠 最撚憎啲人無禮貌 仲要咁撚串

啲護主犬仲話開到第3個post
就係要俾人知道呢間啲柒野 唔好再有人中招
同埋提醒其他人 佢唔係黃店

係香港人先做生意都咁西
印度餐廳不嬲好 有間好細心比冰水

好在譚仔唔係佢做老細 如果唔係
叫一個套餐 兩個人食
一隻大碗 兩隻細碗 兩對筷子
仲要多個碟仔裝炸醬
合唔合理

理得佢黃唔黃
咁柒串已經要收皮

當然屌都算
最錯係佢屌到要係social media公審
就算生客一入佢ig見到咁既post都趕客啦
個老細真係唔識做生意
就算你d產品好到曉飛都無用

譚仔阿姐個個都幾好禮貌

岩，黃都有仆街

大家唔好推

睇左咁耐都無證據證明到佢係黃店

柒撚到要del post

少少野都計怪唔知發唔到達

我諗最大嘅問題都唔係支叉

而係個店長戇鳩到係ig投票公審

就算係黃 佢仲仆街
掛撚住黃店個名 黎做臭黃店
更加唔可以放過

更何況佢話自己無用黃店黎吸引生意

Btw以我所幫襯既黃店間間都好有人情味 同好好禮貌

大撚曬呀？
心態黃，周街影人裙底係咪又唔報狗呀咁

北角活一鮮世界第一 好食禮貌好

點解我要比錢受氣
2選1 我必定食元氣
我絕對唔會比ed人賺我錢

隨便批鬥

利申 黃

屌你老母 推 推撚爆佢

仲要誤導讀者，明明事主只係想要多一隻叉
佢個ig poll條問題係 「兩個人用四隻叉」

做咩要用不推文？
我幫你推番

估唔到開到3都仲有呢啲傻閪要衝出嚟

全香港得返佢一間黃店既話我真係寧願食元氣呀

你on9?
講緊呢間所謂黃店態度差 你講元氣做乜9

屯門咖哩屋係黃？

多謝推介 會去懲罰佢

過多條街口有大量咪錶，都可以泊街😌

人地2個客 攞2隻叉 咋wo

老細咁都屌wo 你有無睇架柒頭？

"蓮園惡撚咗咁多年 咪仲活生生係到" 呢個唔同意
仲活生生係到唔代表佢啱 只係d人太過寵佢
正如澳牛一樣 我一定唔會選擇食 但係始終有人幫襯 無計
黃還黃 好還好 我覺得大家要分清
唔應該因為佢係黃而寵佢
由其係做生意既
題外話老實講 我最唔鐘意d舖頭一句黃 做唔掂就告急要同路人進貢
你間舖質素差就係質素差 不論產品同服務
你質素差我就唔會幫襯
黃唔黃唔係我幫襯既理由 但係藍就係我唔幫襯既理由

各位護主犬 出黎批鬥前爬下文先
唔係唔會夠我地講

不過點都唔夠架啦 明明錯個邊係呀腦細度
你地俾心機加油OT啦

Btw我有朋友做記者 問問佢地幫唔幫到手先

割左𥱊啦 人地出story話自己無講過係黃店呀

又一間以為係黃店就大撚哂

啱
下面個2句同我食飯既態度一樣

d人見黃就追住課金都唔知做乜

你係好食 我自然會返返黎

原來檯都要自己抹自己執
唔怪得樓主想拎多支叉都俾人老闆 佢公審

態度閪ge黃店執柒左佢好過
老馮要幫襯你呀

你真係無改錯名
人哋嘅意思係佢無用黃店做招徠，唔係話佢唔係黃店

之前睇 個老細問係咪十個人就要俾十隻叉
個客request既咪係囉 有咩問題

究竟呀chris有冇朋友 咁耐都冇人起底

屌佢老母啦 呢個係佢性格問題

寵 縱
執筆忘字

點解咁垃圾嘅post可以開到3

十個人唔比十隻叉 要用手食

下個post加埋呢篇落去

痴撚線 我就最鍾意同朋友食完正餐 再去搵間cafe仔嘆吓cake 但啱啱食飽咗 好難一人一件 有啲cafe啲cake又鬼死咁大件 好多時都同朋友share食 亦都成日問餐廳攞多隻叉 有咩問題？個老闆搞到好撚大件事 要隻叉啫吓話？又話人哋無禮貌 我又睇唔出幾無禮貌 但老闆喺FB啲留言就真係無禮貌啦 閪客前閪客後咁話人 黃店都係咁話
已叫住喺屯門嘅朋友唔好幫襯 個老闆咁敏感 又易動氣 陣間又出story去公審 咪仆街？事後就淨係識講 抱歉激動咗 我作為客人 反而仲要顧住個老闆嘅情緒去幫襯 講少句唔該/麻煩你又話人無禮貌 唔講以為佢先係客 點講都講唔通 我就唔信事主無禮貌到：喂 多隻叉呀！ 咁樣囉！

佢唔認黃唔緊要， 要佢兩邊唔係人
唔使諗著做藍店，廢老要欣賞咖啡文化會去Starfuck, 大家樂同美心。 撚會識你小店

幫你推返

利申 屯門人

冇換account?

咪咁啦 乖 用返推文先
開工啦 今日記得加把勁

佢個啲濕鳩咖啡
同我係公司沖3合1差不多
重點唔駛受氣

唔知呢

我食過覺得冇乜大問題，就同一日冇位佢哋都會好有禮貌咁樣同我哋講唔好意思，同little rubbish完全冇得比 你講唔講得出佢哋做咗啲乜嘢令你受氣

批鬥黃店梗係要推爆啦 不完美係不能夠接受
第一日上連登咩

推撚到佢執

咪撚玩 廢老廿蚊杯都嫌貴
總有班人鐘意比人屌住都要去食

推上東張、黃藍都唔會有人幫襯

我唔認同唔可以屌客wo又
個客有野錯左 屌客無問題 一定店方硬食咩？
而家個問題係 老細覺得俾多隻叉係一個問題 呢樣野係店方點講都唔啱 先俾人屌

推啦串柒柒

得罪講句
你開既全部post質素都唔好得去邊

諗起張開西望d主持問店主點解話，老世佢趕人出店就好有畫面

要老世我幫你做訪問，比左錢未

喂！dislike左未呀

唔係囉，全部都係閪客既問題
老闆「佢」冇錯

幫你推返先
另外呀Chris話由頭到尾都無認自己你黃
你做乜要屈人地姐

就算連登仔“入錯”藍店係咁都唔會出post啦
批鬥黃店最落力
整死哂d 黃店就岩

屌，呢間野我差D想去幫襯，好彩上次去到見坐滿人、廢事等，跟住走左。

講開咖啡，我極度推薦屯門牛去「隱啡」。
又係專門做咖啡的小店，好早已經表態，店裡有地方賣文宣產品
已經幫襯過好多次，店員(定其實個位係老細，分唔到 XDD)每次上咖啡，
都會好有心咁介紹杯咖啡、咖啡豆的風味同埋個飲法
我係對咖啡冇研究的人，聽完都唔會好明白，但都會感受到佢地對咖啡的熱愛同專業
店員全部都係好有禮貌，絕對唔會要個客受氣。
仲有佢地會隨著唔同季節，推出期間限定的咖啡
呢期冬天就推緊薑味紅糖Latte，同埋桂花釀mix black coffee

另一間都係飲咖啡的，係華都的「轉角」。
不過佢就冇隱啡咁專門做咖啡，會有埋正餐食，個感覺有D似日系cafe咁樣
野食唔算係非常好味，但算係中上
食過咖哩吉豬蛋包飯，吉豬應該係即叫即炸，夠晒熱同脆
個滑蛋都煎得好靚，咖啡幾好 (但隱啡好飲D)
最緊要係店員有禮貌

我都係想拋磚引玉，屯門仲有冇咩值得推薦的cafe

屌！佢D蛋糕咪又係交嚟，真係自己整咩

間鋪D留言係咁用小店呢個詞做擋箭牌做乜鳩
做唔掂咪執撚左佢囉 而家小店大撚曬咩
開曬投票又乜又柒 個老細係咪忽撚左

攞枝叉句野咁短
可以點無禮貌法

個性格咁
0 frd

唔知老細［佢]今日有無開

洗碗
香港人真係好好恰
你估幾多客肯幫佢洗無出過聲

成班話寧願食元氣同推上東張，都好L肯定係5毛啦～唔駛咁認真～

屌你老母我兩個人食你比得一得叉我做乜9
快啲比多隻啦屌你老母on99

尾三句好中肯
呢種cafe客源明顯得啲後生仔
已經一次過得罪晒

完全認同你講 隱啡 同 轉角！

其實白羊都好抵去，雖然好似無表態，
但起碼正正常常，唔駛講嘅說話人地唔會講出口囉！
我黎食嘢，唔係黎俾你教育或者擺上你舖頭ig 開topic 囉！

白羊隔離開咗 時光雞，食過一次都好好～
拎收據去 九份 買嘢飲又有得平！

如果事主真係咁老闆肯定龜縮

幫你推返先

Sorry 禁錯負評

啱呀，老細可以公審個客，

我地唔通唔可以開post幫個手足出啖氣咩

你都on9
唔理黃藍 態度咁差就應該屌
仲有呢間鋪頭做過啲咩令你覺得係黃？

佢只係話佢唔會用黃店做招徠，唔係話唔係黃
內鬥就叻，對外就鵪鶉
藍店post永無話要推到執 唔會開到3

所以斯文女仔咪比老細「佢」恰囉

算啦佢地呢d人就係講呢d on9黎唔知做乜
佢老闆閪撚到咁隨時開到4添啦

就算唔係事主
見到個story都會心諗個老闆做乜野
個story好似啲八婆港女咁

為左支叉搞到咁

可惜係好多真係平時會食黃店嘅會俾呢班人帶晒風向呢

賤種老闆
刪咗留言咁撚賤格屌你老母臭閪
快撚啲死全家啦仆街冚家剷

Fb 都del埋

利申食過一次。
檯同凳同一高度真係趕客。
食完腰骨痛腦細你自己食埋佢。

有冇人知個腦細有冇其他店

好垃圾

Fb 1000like都冇，佢重煉都冇損失

唔似黃店

可能係A0毒撚嚟

開到第三個po,追唔晒唔怪你，不過講左三個post都冇講過佢點黃

如果係比即棄叉比多隻人都比唔起就咪撚做啦 死cheap佬黎 小小事斤斤計較 做你員工真係慘 你一係比用完要洗既叉再請多個洗碗啦 邊樣成本貴d呀傻仔 做老闆做撚到咁撚小家 遲早收檔

痴搖線，為左幾支叉咁撚小事
又開post呢樣個樣
好撚得閒咩

啲枱都冇1.5米距離
1823幾號電話？

真係自己收左自己皮

咁俾啲證據佢係黃
譚文豪去學咖啡？

對事唔對人 更何況佢咁樣做臭黃店個名
俾更加多人知有乜問題
可能改善到腦細啲態度呢

咪係個老闆咁cheap

人地話唔係吖 你做咩標籤人

相信大家都識獨立思考既～何況D post咁低質

:我屌你老母比1隻叉我想點撚樣呀含家產識唔撚識做生意呀係咪想我CALL食環話你有老鼠呀 唔撚係就快撚D入去拎多幾隻叉黎啦 成碌木咁係咪想開追悼會呀 你間死垃圾舖有人黎食野執撚到啦 點撚樣呀唔順氣呀

白羊都係我間唔中會去幫襯，30幾蚊勁大杯又好飲
係無表態，不過去過好多次都冇聽過店員/店主講任何藍絲仆街野
所以列入可幫襯的小店

時光雞都想試，好耐冇食過炸雞
九份又係正野，佢除左同時光雞搞優惠，
仲有同鬍鬚仔合作，鬍鬚仔係食burger，係安定商場有分店，
大推櫻花蝦魚堡同洋蔥圈，食完唔會想再幫襯M記

係咪騎刧左樓主個post，變左做屯門黃店美食post

del 左fb

你地班聖人
你地幫手養呢一間舖
我就不了
O-O-

多謝你咁讚我地
我地就係有獨立思考先會推到有第3個post

係呢 你入黎做咩？

大把黃店私底下捐錢去612又話你知咩
貼張文宣出嚟先係黃？

想改善人態度就係不斷屌不斷追擊
咁麻煩你哋去屌晒藍店先啦
內鬥都由19年講撚到21年都仲係咁 怪唔之得黃圈一直都做唔大 真係多謝晒你哋

樓主真係閪客既你慌個燥狂老細唔會出幾十個story單單打打咩點會就咁輕輕帶過

你食曲奇用叉？

Hi Cheap精老闆
一隻叉都要慳
等執笠啦

擺明成堆藍店分化撚
帶風向啦

想搞彎黃色經濟圈

西老闆 𣎴了

開舖頭為自high 就唔好打開門做生意

你係咪藍絲？

咁on9啲客都肯

呢位客人對唔住呀唔好意思
老闆「我」即刻去攞比你
招呼不到真係好抱歉

我覺得老闆「佢」唔係覺得黃店大晒
本身就係咁閪格
就算唔係黃都一樣會咁閪

依家係間黃店喺網上面批鬥個手足在先喎

你食叉用曲奇呀

時光雞幾好食， 隻皮凍左都脆

兩邊都on9
一個就為左幾支叉打一大篇野推上連登
老細就on99係ig fb問網民又翻炒件事

為左d芝麻綠豆野玩咁耐
係咪真係咁撚好精力丫？
去跑步啦仆街！

pish

仲話要開到4 永遠打自己人就最撚大力
楊明間燉又開分店喇 又唔見連登仔開post推到佢執喎
唔係想屈毛 只係想講可唔可以學下藍絲咁團結少少槍口對外呢

老闆係咖啡師有性格都算啦
好心請個識serve 客既返嚟做樓面啦

原來講唔啱聽既意見 就係藍屍

但我唔會懷疑你有獨立思考，我respect智力低既人思考完有唔同結論。

我入嚟未留言lor, 咁都問得出？

你啱，早幾日車仔面單野搞到我先入為主左，唔好意思

老闆（你）真係好人
我當日見住拎左成箱叉出黎比人食曲奇

幫你推post

黑店

「唔通你10個人share, 我就要畀10隻叉你啦喎?! 」

呢句野根本唔make senses
10個人食就唔會10個人只係食一件咁撚細嘅蛋糕啦

比多隻叉有幾撚難 仲話人係西客 有病睇醫生好無
係咪因為要洗多啲野？如果因為咁 我想話：唔洗做呀？
extra服務笑唔笑死人
仲有抹枱呢啲係一間餐飲嘅基本服務 洗唔洗啲客食完哂野幫呀老闆「你」洗埋杯洗埋餐具？

想學紅磡間蒙麵因為串而出名？人地啲嘢係好食 加上人地就係好似你咁講將啲規矩貼滿成間店而我咁樣睇啲評語 老闆「你」 啲野食野飲都唔係好好食咋啵 不如老闆「你」收收皮先

呢樣真，學埋黑店人渣狗d野！

佢去到不分是非 我都覺得個老闆cheap 佢比多支叉 根本就唔會有依件事

第一 咁你咪俾啲證明出黎證明佢黃囉
第二 就算係黃 標題都話咗俾你知咩事啦
第三 咁樣叫內鬥 腦細而家出story批擊幫襯佢既手足喎
仲要出完一個又一個 之後道歉仲要射返落手足度

我等你出招 睇你點撐

老細唔ig公審 原post樓主點會激氣到post上連登
唔好屈人 分好莊閒

佢facebook 係咪刪咗

仲有屯碼既 fantasy coffee
佢最近裝修擴張食埋隔離舖未開返

開鋪未呀屌你老母

有晒圖文證據 大家有眼見老細對個個客態度都咁差
咁都叫帶風向? 咁都叫想搞彎黃色經濟圈?
定還是係你想劣幣驅逐良幣呀?

係老闆ig開poll串事主
做法咁撚戇鳩抵佢死啦

睇哂post就知係間鋪服務有問題啦
服務態度唔好重要擺個客上ig公審
重點係間鋪都無話自己係黃
唔好次次有哩d post就話分化啦

真係好多連衛兵架 根本同另一個極權冇分別

分化撚！拉！

老闆唔好再叫員工做打手講好說話啦 你又唔比番OT人

你真係唔知曲奇唔係得一隻？

居然開到3

補充返：
有巴打問可能佢暗地幫左手所以係黃店， 如果佢係暗地裡幫手捐錢，不求回報，就唔使入黃藍map先
而且，老細佢講唔係用黃店做招徠，咁一開始入黃圈係為咩？
我同意助大黃圈，但你入得黃圈就要跟黃圈理念：
唔完美，可改善！ 佢從來屌客為樂wor ,ching

留意多樣嘢，一開始係佢先撩者賤擺客公審先有三個post

你質素差我就唔會幫襯
黃唔黃唔係我幫襯既理由 但係藍就係我唔幫襯既理由

我認同
但依家有班人唔係話唔幫襯 係話玩1823 同玩電話
我自己覺得傳出去俾人知個老闆衰嘢就okay
用蓮園做例子係因為如果個老闆態度閪就玩1823同電話
咁蓮園應該執咗十世 佢仲要係藍 但都安然無恙

老細今日突登唔開 落足奶力call人上嚟護航

但你就一定係藍絲

或者你就係呢間 黃 店嘅腦細

明白

你係咪想營造一個黃絲個個都係是非不分
只會盲撐自己人嘅形象
我又想知呢件事點搞彎黃色經濟圈

推佢老母臭西
做人生意扮撚哂有性格咁 以為自己藝術家

香港就係太撚多呢啲垃圾cafe 成條街都係
野又貴又唔好食 得啲臭閪港女先食

個客咁惡老闆「我」驚丫嘛
樓主斯文女仔就緊係恰返佢啦

仲食黃店，貼錢買難受，一早罷食咗。

佢話冇講過自己係黃嘛，咁點證明到佢係黃

咪撚覆啲on9打手啦同呀老闆「佢」一樣請埋啲同佢一樣閪嘅仲要閱讀理解U嘅盲粉有乜謂
你愈派得多打手進場代表老闆「你」愈sam hui
經過呢晚老闆「你」係屯門個朵都臭哂，我係你就執咗佢深潛，反正你就實唔會道歉架啦因為責任全在客人身上呀嘛

咩邏輯，咁既服務仲想黃店可以做大？

老細你等執笠啦

一間餐廳連幾隻叉都無不如唔好開門啦

仆街黎

最尾呢句真係全文重點，好撚多閱讀理解U嘅話係原po小小事就擺人上枱，明明事實係間閪店擺個客上ig story恥笑圍爐在先 仲死雞撐飯蓋

推到佢收皮

咪就係，公審人就識

宜家比人審返，抵喇

人地拿多一隻叉
就出一個story話
一件蛋糕兩個人四隻叉
擺明佢一開始都覺得自己有問題啦
係到誇大件事想人buy佢啦
咁撚差服務態度唔去啦
比錢難受咩

串過馬撚 完全唔覺有歉意

你條死窮閪呢世人係咪淨係食過藍罐？

今次事件係，你要叉=西客

但我唔會因為你呢個西客執笠架

邊忽黃擺份蘋果 租個場比譚民豪就黃？

其實好簡單 叫你俾支叉咪俾囉 使乜咁撚多嗲又呢又路

佢屌你無叉用

我由頭到尾都唔明
點解佢咁執著食曲奇要用叉呢樣野
我用筷子 你有既 都要俾啦

況且一件蛋糕一件曲奇 點解佢唔可以諗人地隻叉用黎食蛋糕？
而家重要spin去衛生問題 我真心唔明佢諗緊乜

間店可能只有8個座位，8支叉用

支持你

哇 呢個老細真係犀撚利
要多枝叉就叫西客

可能人哋得八枝叉 要慳住用

呢個世界唔係得黃藍店，有好多鋪頭都冇立場，仍然做緊生意。 老世可以一開始做返冇立場嘅鋪頭囉，佢根本就係想食兩家茶禮

笑死
藍絲打手咁嘅質素？

屌你老母 黃店都批鬥？

笑撚死
一隻叉就批鬥間黃店？
老撚奉比多一打你？

老閪真on9係要搞大佢

唔好啦， 黃架><

我想問邊一部分顯示佢係黃店？
自稱係就係？

多謝你respect
假如意見唔同被認定為低智力 咁你智力都唔高得去邊

Btw我都respect 閱讀理解有問題既人

驚就唔好出街喇
仲要share 同一舊曲奇
笑撚死
一吉一下食哂？口水唔會share 番？咩邏輯嚟

我淨係留意到佢動不動就叫人唔好去幫襯， 以為自己米芝蓮3 星？
定係以為屌多人兩句 就多啲人黎？

租比 譚耀宗就夠哂黃喇
再唔係梓維bb ok ?

屯門係得隱啡服務同咖啡係高質，呢間初初開都有去過，但老闆態度唔好，又串隱啡做既咖啡唔得，又講到自己高人一等咁
口味既野人人唔同，你做既 style 唔同人地唔代表人地品質唔好，一直都討厭目中無人既態度
有性格同服務閪係一線之差，佢正正就係服務閪扮有性格。

話比就比
屌你 抵你班垃圾硬食國安法

笑撚死
批鬥咗D咩？

飲開白羊
正正常常

黃店又點呀屌你老母

批鬥緊隻叉仲搞笑

藍絲嚟架個班友
人地藍店都唔互相批鬥
而家率先批鬥啲黃店

大家知咩事啦

收到，拉

做人冇公關已經係死罪 做生意冇公關就破產都唔掂

其實唔駛討論佢黃定藍架喎，
一討論佢黃定藍就開始見到有d留言係到鬥黃，
呢種態度不分黃藍都應該收皮啦

乜撚野叫批鬥？ 批鬥咁用架咩
屌你老母間舖頭有錯你竟然係話番鬧佢嘅人

幾時一齊食番元氣 吉野家 同麥當當
啲野任拎唔嬲
態度又好

美心啱唔啱？

錯係邊
List 出嚟啦屌

咪撚扮野啦，有幾多個會見到黃店就衝，食吉野家啦

批你老母咩講緊係個咖啡店腦細(佢)態度有問題呀

中文F?

開撚到第三頁post
屌藍店都唔撚見你班仆街咁落力

你自己唔撚追post 我有咩論證責任 你係咪腦細黎架

請各位善用起底功能

咩叫批鬥？
你嘅前設係咩？
有人話佢違反咗黃店嘅理念咩？
我地講緊呢間黃店服務態度差
個post既主題係講緊唔係間間黃店都值得幫襯
唔係講緊呢間野唔可以做黃店
所以你覺得我地批鬥啲咩啊？

唔好撚覆佢啦護主護到錯撚哂
講到唔撚食呢間"黃店"就要去食藍店cls

你有冇睇清楚件曲奇咩樣
同埋疫情期間出街食野唔想用手食有咩問題？

咁撚cheap

藍店唔去就得啦 我唔明有咩好屌
唔通入去食完屌佢唔俾多枝叉咩

俾多次機會個老細啦

笑死
我係老細嚟呀
熱狗嚟架
共產黨嚟架
洗唔洗屈埋黑警死全家？

你收皮啦 黃你老母咩？你搵下邊度有資料證明佢係黃店 老細自己都割

好簡單啫 因為藍店根本唔應該幫襯 做得好唔好都唔應該 呢個係道德問題 既然無論如何都唔幫襯 監察黎做咩？ 你會唔會討論tvb 頒獎禮？
黃店就唔同 食住個抗爭勢搵錢 做得好係應份嘅 監察佢地同樣都係道德同理性責任

佢一係老細 一係盲撐黃店啲傻閪

下下都「身為老細嘅我」，知道你做老細好撚叻啦！等執啦，咁閪串

而家有人特登去支持所謂黃店，被不禮貌對待。

之後仲要被老細拎上IG揶揄，樓主先上黎分享返成件事。

你覺得咁樣真係無問題？

樓主已經山長水遠特登幫襯黃店，錢又俾左。仲要受埋氣，更要比老細上網再攻擊。而家仲要比你屌，黃店都唔係大晒掛。

同埋佢自稱黃店又做過d咩先？唔係自己話係就係喎。

條傻鳩攞啲垃圾point以為駁到人 睇見都尷尬

佢似幫間野倒米多啲

Btw 又有好多會員被「波台狗」 作為波台人我都開心嘅 波台勢力又大左

其他員工有禮貌架 係個老闆唔知做乜9

個老闆咁小氣 會唔會block晒啲投「是」同「贊成」嘅人

佢想營造黃絲個個都係是非不分
只會盲撐自己人嘅形象

九唔撚搭八，兩件事嘅後果嘅嚴重程度都唔一樣

好搞笑佢講講下叉之後又話個客大聲講野騷擾其他客
但之前佢員工帶朋友黎圍威喂好嘈 客人俾意見話佢地大聲
佢又起曬鋼話員工朋友黎有咩問題
即係佢對騷擾其他客嘅定義係咩

你呢種論辯邏輯 抵你老母第時冇人幫佢執骨添

樓主有話過佢係山長水遠去間黃店幫襯

餐廳提供餐具好正常姐
又唔會用完攞走

係黃店受到呢啲對待既話，我寧願幫襯藍店算數

無關山唔山長水遠 都無關黃店定藍店 咁嘅公關咁嘅態度做咩都死 個老細返去耕田養自己算啦

點解去到post 3多左咁多分化撚同打手既

開張初期諗住去試吓啦
叫咗杯咖啡，個老闆話好彩我哋唔係要order熱朱古力，話製作過程好煩，仲怪責店員當日同客promote熱朱做死佢！
我以為佢講笑啦！
點知下次再去幫襯，佢講同一番說話
即係佢係認真嘅！
我心諗，咁唔想整咪唔好落menu囉！
同埋成日吹噓部咖啡機要十幾萬，大佬呀你做生意架喎！夠膽你咪沖3合1俾客飲囉！
嘢飲標價標到好貴，熱matcha latte由55蚊加到60蚊一杯！屯門牛俾中環價喎！

一個話題有討論性自然有人入黎 你要咁樣諗野不如唔好上討論區

你抵我老母無人執骨又有咩邏輯性笑死

大大個topic 寫黃店

本身好少事，但老細一直喺ig屌客
大家發現佢之前態度都好差
人地喺facebook善意提點啲問題，佢就叫人閪客唔好嚟

原來你知道冇 都算孺子可教

係就快！
唔好提咩光復乜光復物呀

記得要多謝黨
奶得快好世界

黃店藍店無所謂啦
分咁細做乜

最緊要有劉華態度

老閪話冇標榜自己係黃，證明唔到係黃囉

屌！睇完個閪老闆個回覆真係呆撚咗，咁撚柒串睇佢幾時執，執咗大家記得通知聲。

喂大師

你唔好撚笑死人先得架

咪撚稻草人啦你 比叉加唔好屌客係基本盤黎架咋

爭紮大師？紮撚咗未呀
定思覺大師呀？

我撐手足 唔撐黃店咁點

屌黃店最緊要大大力

屌 手足做黃店
撐定唔撐

屌你個老母 一搵番舊post 就知你兩面不是人
笑撚死 仲同我講邏輯 又講老母無人執骨
我懷疑同緊個痴線佬講野

咪撚再理啲批鬥分化撚啦
由佢地自己圍爐
佢地用不推文咪幫幫佢地

即係屌人老母同畀人屌老母之間唔可以有正常服務嘅

有冇屯門人今日實地考察

問番大師啦

[img]

仲想入去借叉...

抽空脈絡做乜鳩我講緊機場你又屈我講黃店
覆你都冇意思架啦 睇下呢個post有幾多人endorse 你咪知

驚到唔開？唔係話自己是對的咩
做乜為左個西客唔開

我 仲要覺得老細好撚有性格 諗起都覺得自己on9

跟據某d人的logic應該去黃店俾貴價食完低質野再俾老闆打一身都唔應該屌

因為果間係黃店

樓上條on9仔我已經費撚是理佢 總之黃店就要撐

黃店幫襯係應該
但佢地理解成要包容黃店所有唔好既野 好撚反智
懷疑佢哋小學都未畢業

一早叫你咪撚理佢吠到唔知自己吠乜

佢quote返上個post巴/絲打嘅經歷

拎支叉都嘰喱咕嚕態度咁差
留返啲屎水俾自己飲啦

咁去幫襯啲手足係咪黃？又應該咁俾人咁對待？你都on79

個撚樣而家淆底話say sorry ，不過仍然覺得自己無錯。

屌你老母等執啦，反正間鋪都係志在同班frd食飯吹水架啦，又唔係用黎賺錢

瞓一覺已經推到3
追少少都覺得老細「佢」好閪

諗起之前台灣嗰間畫個太極圖但主張「佢係黑白唔係太極，我話唔係就唔係」
又係香港人開

收皮啦，我唔食依間pk咖啡店就唔可以幫襯其他黃店？

點解一定係藍店？同埋老細「佢」而家講左自己唔係黃店喎。你有無睇架？唔好係度鳩啦

尋晚先啱啱開咗1
依家咁快推到3
今日有無開鋪做生意？
有無屯門人報告一下

你有無睇哂成件事？ 黃店又點

今日冇開 仲想入去借叉...

黑店

d黃店cafe特別臭串

之前幫襯一間唔買嘢飲唔比坐(同行朋友有買)，杯嘢飲完唔續唔比坐on99

唔好再講黃定唔黃，問題都唔喺度
客罵老闆就係分化批鬥
老闆罵客就係啲客閪
入得去幫襯唔通唔係黃
有手足做錯嘢你都會教佢提佢
宜家指出佢態度有問題就删post删comment

係我琴晚睇時有cap圖。仲有個話：想問想去你鋪頭食野需唔需要自備餐具㗎？

講到好似全屯門 全香港得佢一間cafe咁 大把正常服務態度嘅黃cafe 唔需要揀間受氣嘅

小小事又放人上嚟公審

星期六最旺場時段都唔開
腦細睇黎真係好想避風頭火勢

咁撚低劣嘅黃係無資格生存

你都一樣

講緊間舖頭？

咪就係 咁小事做乜搞到佢今日唔開
重諗住帶叉去食曲奇

push

喂，睇清楚件事未？
等緊你上黎駁嘴

間野又幾衰嘅 不過估唔到黑歷史多到可以開到(3)
執左佢再開過間啦

啲凳做乜撚嘢坐喺地下食仲舒服

屌你，秒撚咗上面條友話唔洗用叉食

推到腦細交代

腦細刪埋Facebook page 了

咪係，黃就可以無禮貌當啲客狗咁撚咩

真 如果會改善嘅咪算囉

大撚哂？黃店就可以忍呀？
屌你老母俾人欺壓到習慣咗？on9
推撚爆post添呀

總之黃就做乜撚都得
總有班人咁諗
下次佢強姦咗人地女朋友都會話
人地黃架，算啦

呢家就係會有班人利用黃去得利益

有冇屯門ching 直擊佢仲有冇客

唔洗啦
屯門有隱啡 同 白羊
足夠了

呢個價我去飲番轉角啦

留名等睇老闆回覆呢個post

覆左啦 樓上有條賤種勁撚似 又係發晒矛咁以為自己好有道理

態度差嘅店，不分黃藍都應該執

推撚到佢執屌佢老母呃手足錢

D英文咁樣就唔好用英文答人啦

做人態度差都收皮 做生意點會唔使

佢咪話你唔好嚟囉 無人叫你幫襯架

呢啲咁unreasonable嘅客唔要都罷

今日有無開舖

LM

開門時間個到好痴線，咁都話人unreasonable ,我喺市區特登入屯門等佢開門嗰啲真係仆街死

我

巴打快d上返水啦 好擔心你有事

黃店好少老闆生到咁肉酸

由google提供翻譯

黃店係咁架啦，仲唔化？

樣衰唔係黃喇

推..

幾個月前已經有人cm awful staff
懷疑係得老板西

無錯 走啦唔做你生意

佢今日全日無開？

客人「我」鍾意用叉食乜嘢關老闆「你」乜撚嘢事？
人地有兩個人想要多支叉好撚委屈老闆「你」？
何況人地另外叫左個蛋糕

唔係有人提熱狗開咩？
見到疑似有熱狗已經進場
比人屌就自己人

笑鳩人時咪黃絲 兒登

無性格嗰堆好多時都賣垃圾
到時又話好食係良知

有味道又有服務嘅
又要話貴

好味有態度又抵嘅
又話遠唔方便

唔啱咪唔去
唔駛下下放人上嚟公審
對藍店都未有咁harsh

岩岩爬完文，法國個老世都戇鳩鳩
為左隻叉搞撚到而家連Facebook都shut down埋
柒到

冇睇一晚竟然開到3

就係因為弱智腦細「佢」同埋一隻叉

我理撚得你
剩係想依間閪野死！

平時唔想分化黃唔黃
不過呢間野勁仆街
何況黃乜鳩？ 條chris當黃係生意咋傻仔

支持 等以後啲人search依間店都睇到 唔好山長水遠專登去幫襯

你啲logic
小學畢業未？

老闆有性格 鍾意搞到咁大件事
唔出嚟道歉仲要次次都串柒柒話話返啲客
依啲閪店真係唔會幫襯

on9腦細要枝叉都阿吱阿咗

老細以為串柒柒好型呀嘛

串你地班刁民係因為你地西客姐老細我無錯架

問你攞就畀啦,唔好啊吱啊咗

係，樓主同其他食客都有讚員工好好係個老闆差
跟住個老闆唔開心又話人閪客

顧客永遠是對的

冇叉用

推一推

拎多支叉姐唔講以為要求啲乜老實講，點解重有人寧願繼續食藍店都係因為呢啲所謂「黃店」造就出嚟影衰晒收皮啦

自己洗碗咁撚癲

好簡單，呢個撚樣自大狂死唔認錯既藍絲思維邏輯老細，
連比支叉個顧客都唔順氣以為人地佔佢便宜，仲要嘗試召集人公審個客，

你旨意佢比到d咩手足？你旨意佢會點幫手足？

收皮啦，講句黃店就想cap水執柒咗佢啦dllm

冇開？

好多人都係咁，問佢攞嘢呀之呀左
畀你就畀啦

有丫 仲見到班後生食野

啱呀間舖頭都痴鳩線，如果唔係佢擺原po上ig story恥笑人哋食曲奇要叉在先根本唔會有post1出現

黃店藍店其實只係政治取向
就算係黃店 . 本身都其實只係代表政治立埸
但同樣本身未分黃藍前嘅問題都係會存在
人血饅頭 . 刻薄員工 . 呃錢 . 唔好食 .態度差
唔會因為佢政治立埸係黃就突然變左做良心商家
不過依家情況係大敵當前
就咩都唔理 . 政治立埸為首要選擇條件
其他野之後香港都仲係到先慢慢傾

有乜撚用 多咗啦

Cls問蛋糕有冇得成個買都要比佢屌
你唔想再覆咪打埋落caption度 講明淨係有得散粗賣囉
少少事都要批鬥 真係西到極點

今日12點幾經過見到佢拍烏英
平時呢個時間出面會好多人排緊隊等位

傻閪店主咁撚型推撚到你執笠呀仆街 拎多枝叉就搞咁撚多野十足十d怨婦咁 黃店大撚哂咩

好似茶水間啲八婆咁
認真老闆「佢」唯一講得啱的確係有需要將啲規矩貼滿哂成間舖，因為根本唔會有一間cafe好似佢咁撚濕鳩，仲麻撚煩過學校校規

兩個大人為咗隻叉嘈咁耐
好小學雞

樓豬去到最後未又好似死狗咁係度食
可唔可以俾d尊嚴自己
起身走人

咪就係你哋依啲人死攬住做得差嘅黃店
黃又點？黃就可以態度差串柒柒公審人？

唔係想屌黃店
但佢做得差點解唔屌得
黃就大哂？

呢樣我地好多人都明 係護主犬收咗錢做野
打橫黎講姐

唔係冇開咩？

咖哩屋係黃？

白羊高質

咖喱係黃

唔好話咀到杯野！拉花果時震下震下頭皮都跌落去嘢🤭

黃店都有大把垃圾腦細，服務是良知，唔好當個個手足都送錢比佢地洗

有開

個老細覆咗啦喎 ig story

有開啊 個老細仲西口西面企係門口周圍望

最憎嗰啲以為自己好撚有性格嘅自大狂 真係等執笠

白羊雖然都係高質
但係有一次我去買咖啡等緊嘅時候 聽到有個客想同佢地買咖啡豆問佢哋研磨個幼細度去到幾多
個客走咗之後個員工屌人地問d咁既問題

點解會有人各打五十大板

呢個嚴重喎
more?

所謂回應都只係扮受害者將責任推俾人，剩係講人地大聲無禮貌所以就閪鳩人，又話人地片面之詞自己又唔講番事情始末。最後仲只係為ig post而道歉，好撚委屈你喎，點解唔企硬呀覺得自己啱

講真班香港人都幾搞笑，一時又話把聲係咁 笑班高層串唔起，一時又覺得人串串共
唔係好鍾意俾人串咩

之前台灣個芝麻糊甜品，個老細串個客，樓下班留言就話個客弱智，連咩味都唔識分，又話個老細有個性
真係笑左

洗撚hide咩
果陣已經傳
係傳咋下
佢係前公司魚翅都有性醜聞

想講google d 評語開始比人del
變返3.5分

想知更多

開返啦？

因為藍店根本唔會去食，仲可以對藍店有幾harsh

軟曲奇點解唔用得又油又大塊，食薯片用筷子都係咁用啦

公道d講 佢冇標榜自己係黃 間野係運動後開 開頭都冇話自己係黃店 係開咗幾個月之後冇啦啦有人話係黃店

你up乜鳩？

又要開post吊人又要公審人又要圍爐取暖！衰能左就開post扮道歉帶返個頭盔🤮🤮🤮 最能憎呢D人 理9理黃定藍睇佢覆D訊息都知腦細「佢」根本成個人都有問題又小氣又扮勁

岩岩經過仲有人排隊，記得唔好幫襯腦細「佢」呀

識唔識咩叫體諒

想知個老闆po上ig公審個客有無人企響老闆個邊？

件事再發酵係因為條友轉個頭ig公審人以為自己好啱
然後出個濕鳩story再推個責任俾人扮受害者
本身都無人理鳩佢，周街都係閪店啦

窮撚成世淨係食過藍罐？

老細 執7左佢啦

今日有開？

見到咁多人屌鳩你，我就放心哂。
無知唔好衝出黎ok? 你屋企人會擔心架

黃定藍都好，腦細一定有問題

講緊香港人根本助長D串串貢嘅店家
之前台灣甜品店，個老細又係串串貢但大把人幫佢

陣窮酸味出晒嚟

為左黃圈做大就要忍閪老闆啲態度俾貴價錢食垃圾？
屌哂藍店就可以令做得差既黃店變好？
其實你係咪黃店啲老細呀

冇

分化 拉

嘩屌就黎第4個post
黃店黎架
大家唔好再推
放過人地啦

一啲見識都冇

所以搵唔到source 去證明佢黃左d乜
如果唔係黃店，更加唔需要客氣

唔撚係黃店呀

放過人地啦

待客之道都未識學人開鋪 執柒左佢啦

大大力宣揚佢哋有幾黑心

I dont need explanations from unreasonable people
我唔需要來自無理既人既解釋

Goodest eng

笑左

老闆又可以搞返個投票 問吓啲人覺得佢係唔係黃店

班垃圾就係咁 自己公審人 甚至乎黑社會方法屈人俾錢就得 屌你老母其他人唔可以話佢 呢間野同垃圾榕記一鳩樣我狙撚死佢

睇到燥左

食呀 點解唔食

真係推到佢仆街先

推到佢執

樓豬已經俾cctv影咗大頭

蘋果吹奏到桔梗係深黃

垃圾桶老闆

師兄
係連登玩膠要#曲
咪啲人睇唔明的

唔好

唔好呀

你話唔好咪唔好囉

黃店黎架
唔好再分化啦

fantasy 好難飲喎 ......

唔緊要啦，總之唔好推啦
老細「佢」仲想賺黃圏錢架
好想去幫襯Kaleido Coffee，最多自備餐具

好啦咁算啦

咪係 出街食自備餐具最基本啦
仲要戇鳩鳩問老細拎

老細「佢」其實好好人
正常要帶埋咖啡豆去
除咗沖嗰個步驟其他都係額外服務
你份錢其實淨係包佢沖咖啡

開4未

cls 你地班友真係想開post 開到人地執先停

咪係，老細「佢」租埋舖，提供埋裝修、冷氣、枱凳餐具比我地呢啲閪客去用，冇另外收錢，好好人

佢開返ig比人留言未

白羊黃嘅咩？

佢開業嗰陣冇話過係黃ga，話自己係空少落地開cafe，話屯門都要一間高質素咖啡。
之後見黃圈發圍咁好搵仲唔仆去認黃咩，屌

老細真係好好人
正常我哋要帶埋部咖啡機去
佢竟然提供員工同埋咖啡機
仲冇額外收錢

白羊高質又唔貴
我次次去屯門朋友屋企會外賣佢咖啡+10蚊三文治

好感動，哭𠹌左出來
所以放過老細啦，好人來
唔好再推

老闆完全冇悔意喎

一上facebook search，無咗個page

其實呢啲鋪頭做唔起係有原因
大把呢啲鋪仔拎住個黃字呃飯食
啲staffs就多數真係黃嘅
但個腦細分分鐘係中立撚/藍絲
據我所知 西環間JMT coffee就係咁

真係唔好再推
聽日都唔好再推
後日都唔好再推
唔好諗住推到佢執笠

40歲人仲咁自我中心？
成個細路咁
咁嘅黃絲唔撚要都罷啦
呢加求其話自己係黃店就一定要幫？

我又返黎啦
老閪仲在生嗎？

佢無文宣嘢
但係唔會係藍啦

輕輕推一推

老細執未? 未?繼續推

sorry
道理就係個客想要隻叉，你有叉，你俾個客
就係咁簡單
又唔係話要用筷子食pizza

因為好多黃店本身係因各種原因少生意先，話自己好黃去吸客

推撚到佢執笠！手足一齊上

有冇屯門牛今日帶齊叉幫襯牙chris

雪花咖啡

岩岩經過腦細「佢」揸埋車返黎等緊大家帶叉黎幫襯

五毛最鐘意周圍辣火頭

唔只冇文宣，係從來冇表過態，咁嘅post都當係咩

好服務既餐廳仲會主動俾多份餐具 真係唔識做生意

睇左幾頁加啲留言
唔理佢咩色啦
做人無公關 食得屎啦

唔知老閪有無後閪呢
本身以為巧威威公審
點知俾人公審返轉頭
成幾廿歲人都唔撚化
學下做人先做老閪啦

兩支叉唔過份呀
老闆講四支顯得好小家呀
咩都IG問人 自己無常識？
自己咩都用手 等於人地一樣咩

我都無話黃
話起碼唔會藍姐
我地屯門牛飲有咩問題

間垃圾捨得道歉未

條友近視啊？

空咩少
國泰好多分部
唔撚係空少黎
邊有空少咁撚樣衰

當綠店論

嘩，我屌你老母，用差食曲奇都唔得，咁都要理人，最撚正仲要喺ig問人，真係好撚痴線，咁你不如整張list貼喺門口度，咩嘢食物要配咩餐具同幾人配給幾多支，配合到嘅先好入嚟食咁啦

好耐之前係佢開鋪嗰陣睇鱔稿睇到，歷史久遠可能記錯左

抄牌未

留名

唔關你事
係chris li條撚樣好聽啲對外咁講

成班真心膠

留名等睇執笠

推到執笠

老細「佢」話閪客問題

推到收皮

拉左添
再推！

最憎人串柒柒，幫手推

泊呢個位？...

其實個食客只要唔係太過無理
你都要滿足個客需求啦
食具嘅野人地想要,你點可以用自己
個角度話唔使就唔俾人
唔通我去想要多包糖你又開個ig
投票公審？

試過同老母食類似嘅野想share要多支叉,人地俾叉外仲俾多隻碟我

老闆「佢」話額外服務黎

推呢個大家, 口水+雪花咖啡

屌, 仲要人地幫佢撥起D頭髮去沖咖啡好撚ON9呀,
要做長陰5P MK就咪撚沖咖啡啦屌

最近睇到好多介紹d懶有性格嘅
店主老闆,有d真係有佢見解同理由

但我覺得呢個只係嫌客煩同自我中心

推呢個先岩, 雪花咖啡

推到仆街

姐係點，照開門當無事發生過？

一叫講到尾呢間好明顯係一間有性格咖啡店，服務就一定吾係首位，如果大家吾like 可以吾去，性格既野認同就認同，吾認同就吾認同，香港西客何其多，點可以滿足大家所想

吾夠未
吾你老母

即係Pizza落唔落菠蘿你都可以同個客嘈
我會覺得你係對食物嘅執着
但係比叉你都要咁多嘢講
仲要喺度串啲客

開到3， 連登仔幾少氣

想問下各位巴打如果有間野屈人俾錢 事後仲要死都唔認錯 仲要單打人 一隻字都冇提過俾佢無辜公審嘅受害人 但我而家收到啲新料 應該放過佢定繼續追擊佢

如果你唔係假膠嘅話，你個容忍程度都好高下要支叉就係西客，批評又話唔鐘意可以唔食，難怪香港咁多垃圾餐廳都做得落去

咁我寧願佢貼晒D規矩出嚟
好似之前有間話唔俾玩手機咁
起碼我有心理準備唔會傻更更
俾人公審

再者我去食野係去享受同俾人服務
唔係去了解老闆個性格

香港係西客多但唔可以因為咁
拉低服務水平

認得佢架車？

下次錄片pls
兩邊都各自解話，大家都話對方冇禮貌
都唔知幫邊樣

但黃店係時候整頓下

腦細「佢」成日係條街到出出入入點會唔認得

好想去幫襯下支持下老闆
不過大家唔好推了
我驚佢以後做唔到生意

腦細今次真係駁唔到

一樣還一樣
老闆係pk照推
理得你咩台

有時突發你好難即時拎部機拍嘅
你都唔會次次落單都拍段片記錄

反而事後d公關處理仲緊要

你去你事
我1蚊都唔會再幫襯
推

個個認得佢，佢以後點見人
大家唔好推
放過老闆啦

老細俾多隻叉條氣唔順想公審人 點知玩返自己

我有機會一定會入去坐下
D櫈放出黎的有權坐掛

最乞人憎係比完仲要特登講說話比個客知道而家個老細係破例比你

比咪比
唔比咪直接講我地間野一個餐只跟一隻餐具囉

自己又要扮大方破例比個客 之後又特登同人講到明自己破左例 想人感謝你 真係cls

推到執

今日有冇開

真嘅
佢地事後公關都真係岀哂事

見過有黃店真係為走食材同人嘈
佢覺得香港人閪 走乜走物 麻鳩煩
如果妥協就係縱容/無咗自己堅持
但佢又唔諗吓
有啲人真係對某類食物敏感

我用pizza落唔落菠蘿做例子
純粹係關於食物做法嘅爭議性

就好似carbonara 落唔落cream咁

冇開，老世佢返左鋪頭

梗係繼續追擊

我哋太無聊 最緊要有玩具

Pizza落菠蘿 應該係講間舖做邊個風格 唔係一概而論
意式一定唔落 美式會落 港式會落

但攞枝叉都要咁樣 呢個完全唔合理

推 睇到呢啲所謂老細 明顯就係好自我中心嘅垃圾嚟
郁啲就想上ig facebook搵人圍爐 點知今次搞撚大咗柒撚晒

番去掛到成個牆都係叉,等你班撚樣無話可說
點知下次有人拎湯匙 , 即刻當埸屌爆閪客

食物敏感自己避唔好食好過啦

老細「佢」幾時開多個投票
我應該執笠嗎 是/否

如果人哋唔鍾意食菠蘿
要求走菠蘿
有咩好堅持？
開間餐廳玩藝術家脾氣

咖啡撚表示
呢間啲豆無自己 character
老細同班 friend 群埋一齊齋吹水
大西北飲咖啡最好入元朗 Accro

除左呢間之外
佐敦德成街間咖啡黃店都係串串貢
杯啡根本無靈魂得個殼
激鬼氣即刻去大角嘴 Craft 下火

ok

我講加菠蘿
如果本身會落菠蘿嗰啲理得你咩

咁有性格開藝術館好過啦
開乜鬼餐廳

笑撚死 呢度就可以推到三 時事台明顯對錯居然收到負評 仲要有人護主

飲食界嘅兩大爭議你都唔知
Pizza落唔落菠蘿
Carbonara 落唔落cream
你可唔可以用輕鬆啲嘅心情嚟睇呢個例子呢

老細 贏咗支叉 輸咗間鋪 值得咩？

你邊度講 "加"菠蘿？
你講 "落唔落"菠蘿

係驚影響咗呢度討論姐 呢度嘅情況同我擺喺CC台開兩個環境嚟仲要有人認同屈錢係正常

唔使咁認真啦無啦啦做咩同你嘈交呢

我都好想幫襯佢
利申會自備餐具

煮野食都可以有性格
但問佢攞枝叉都發脾氣就講唔過去

咩類型鋪頭嚟㗎？
如果食店 咪另外開post 喺飲食台

有無舊post睇返

其實個story都仲有幾個鐘就消失埋
佢摺曬所有平台都係想冇人攻到過去
成件事就冇得留底當冇發生過
建議再有新po一定要打埋鋪名喺標題
屯門café kaleido coffee
又谷住谷住唔想認衰 咁就唔好諗住咁易丟淡件事喇牙chris老闆「你」

利嘉閣單嘢其實證明咗上連登真係唔使太認真

成件事癲撚到

原始人都係用手食 提供餐具俾你真係仁至義盡

留意返
呢間係黑店，唔係黃

唔好啦
再咁開po法佢做唔到生意架啦

唔係嘈 係睇唔明喎
咁唔明就要搞清楚㗎啦
"落唔落" 有幾個option喎
落、唔落
落 -> 可加、可減

然後你話你意思係
淨係想講 "加" 菠蘿

因為我用廚師嘅角度出發呀嘛
你係用客人嘅角度出發
所以咪有啲唔同囉
不過冇所謂啦
大家而家明咪得囉

佢而家咪就係堅持
曲奇唔需要用叉食
影響成個藝術品
用唔啱嘅器具嚟鑑賞 破壞藝術

出po整色整水搞到尾最後有冇俾多隻叉人用先？ 冇就收皮唔洗講咁多

推下支持下老細
唔好執笠啊執笠就做唔到老細㗎啦

唔知間鋪為咗支叉搞到而家咁
究竟會唔會執笠呢

你睇番頭post先 個事主講件蛋糕到 問佢攞多枝叉
從來無講過用枝叉食曲奇

用叉食曲奇呢樣野係老闆強加落人地度

咁撚7串? 我又推下先

淨係講糖啦，其實有啲舖頭真係唔會提供糖
因為真係會影響杯啡嘅風味
我覺得哩類嘅堅持係必須嘅

執未?

原來關曬D AC係等STORY消失

喺埋黃藍地圖app留cm

我post 2都建議新post打埋店名

推一推

仲有wolipay

輕輕一推

會唔會有4

佢唔道歉既
整咗個教學準備教大家1823

應該係 d 野定價高
d 客下下都幾個人叫一份 share
老闆心理不平衡先發洩o係比唔比叉上面
諗住用唔比多隻叉咁樣「暗示」左 d 客一個人應該叫一份餐點唔好 share
間鋪已經細，d 客慢慢嘆 turn around 又慢，每個客既生意少老闆唔高興，一撚肚氣咪服務差
單單打打圍住比唔比叉黎嘈
唔諗下點解 d 客要 share 點解你盆生意蝕到碌柒
懶係有堅持有原則咁其實咪係蝕錢嬲 d 客叫得少野

CX wo
廚叉wo
點會無叉用

去佢到食野要自己帶叉

有性格=\=冇禮貌
問你拎枝叉都係西客
係咪要幫你洗埋碗先唔係西客

有性格就可以公審人地？
成件事係老世Chris 先揀者賤 公審事主先會有呢三個post

你估黃店唔洗賺呀

推撚到佢仆街執粒 返去玩叉

放上fb包多人知

嗰個post有留言撐你

等緊

原本係分曲奇 同蛋糕
想要多支叉
因為兩個人 又食曲奇 又食蛋糕
但店主話一份甜品跟一隻叉
多一隻叉係extra
曲奇唔會有叉

即係兩個人用一隻叉
其中一條友要搵手食蛋糕
一係就唔好share

有畀 但條氣唔順
要出ig出post吟吟沉沉

叫左兩份野架
再睇一次

既然佢都唔想用黃店做招徠，我哋都唔好再提佢係黃店啦，當佢綠囉

兩杯嘢飲，一塊軟曲奇，一件蛋糕
一般cafe最低消費一杯嘢飲，咁兩個食客都合理份量wor
早排有單買瑞士卷叫店員畀三十隻叉就係過份要求

一定要推到執笠

你開定

我意思係老闆單單打打果句一件餅比 4 隻叉
唔係 po 主o個次叫左幾多野

老細「佢」冇錯使撚道歉
錯既係閪客
你準備定都得了

佢係佢鋪頭IG有一個叫<一份甜品用4隻叉合唔合理>的投票

我意思係老闆咁濕鳩兩隻叉都好似攞佢命咁
又要出投票 justify 自己唔比叉
可能好多時候 d 客 share 搞到老闆嬲鳩

一間咖啡店 你想個客叫幾多樣野？
你要turnover 快既 不如做快餐啦
加上事主叫兩件甜品 兩杯咖啡 有咩得罪老細？
而家問佢攞枝叉姐 唔係咁都唔高興呀？ 下下要叫九大簋 重要光速倒落肚俾佢翻枱？

佢嫌賺唔夠，可以提高最低消費、可以所有嘢單買冇特價

點會執 一兩個禮拜之後都冇人記得啦

推推先

小氣到
一定係處女座

得傻鳩同兒燈仔先會係咁黃店抗爭

咁你咪解釋返比個客聽點解唔比糖，而唔係串柒柒走去屌尻同公審個客要糖係好過份唔通去茶記飲奶茶，我中意落糖既，問你拎包糖都要串柒柒話返我飲奶茶洗撚落糖架？根本就係個老細智撚障我中意用叉食你咪比一枝黎咪ok，仲洗撚同個客咁撚多嗲咩

佢本身寫英文
Google翻譯既係中文

今日都大把人幫襯啦
仲要好有性格咁遲開門

三十隻叉係咩事

原來佢閂曬page 同IG, 唔怪得我見唔到任何comment。

之前都有去開， 我鍾意佢個cold brew, Ice ball 加cold brew 好正。
佢個樣閪唔閪就唔知但係我試過坐底飲， 轉Oat Milk 比個女staff 閪一閪面

而家有新檔了， 去紅橋飲"淺嚐" 啦， 勁推！
置樂要飲啡就去白洋啦

有潛質加入渣家軍

有個男人去麵包鋪買三條瑞士卷，叫個店員比三十隻叉佢。

點解咁硬

短期內大量一星會畀google 當係惡意攻擊

為左慳一支叉既錢，冇左咁多生意

做乜鳩我係話緊老細喎

白洋
垃圾

老闆呀Chris話唔會影響

咁置樂有咩好推介
唔通七仔撳機咩

新post記得加返店名

所以我一開始未話淨係講糖囉
幾時有話過個老細啱呀？
因為我覺得cafe對咖啡有堅持係無可厚非，但叉果啲滿足到個客就一定要滿足啦

腦細聽日開唔開門?

態度有問題 串撚到呢 第一次聽唔可以拎多支叉 on 99 買叉開舖唔係比人用 咁叫佢同d叉過人世啦

上一句話自己黃店
下一句就話冇標榜自己係黃店
條友個腦裝屎？
既然佢都話自己唔係用黃黎吸引人
咁唔撚洗幫襯佢 要多支叉都唔比

聽日開門?

推推推
推到垃雜店執笠

多謝你咁努力

搵份唔使同人講嘢嘅part-time交租算啦
一陣又唔知點樣得罪人

推到4

點解要係咁話自己係老闆言語中充滿咗優越感喎大佬如果你係啱嘅，大家反而會讚翻你有性格
仲話網民食花生淨係聽一面之詞，咁喱件單獨事件前嘅差評又係老屈啦？得啦全世界都想屈你係西客啦一期一會，執笠轉工啦

唔係唔推呀 咁能串

垃圾鋪chris li 李承x 肯摺柒左間野未呀！！！

仲交租?執左佢算啦

呀chris執左間cafe之後如果想再做老闆記住整整個樣先
而家全連登都知你咩樣你做咩都唔惦架啦

其實我識佢，不過唔好做到咁盡喇

搵人頂手

對人好好架？定係圍內fd都係公審嚟公審去，搞是搞非

好耐冇見，唔係熟，所以唔知近排為人，不過真黃黎，只不過黃唔代表可以咁樣屌客既

我都識佢，仲叫我唔好去隱啡，話人垃圾，大家都係屯門人，好似屯門得佢識沖咖啡咁，見佢咁踩其他黃店，唔駛講嘢啦！

大開眼界

得連登講有咩用，係就去埋openrice講佢地態度點衰

你地仲未block 9有村架純呢條五毛？
係咁覆佢

佢目中無人 係國 泰同依家開鋪一樣 都係冇料無四條既樣衰廢物

Openrice負皮佢，佢可以比錢買返正皮

Dislike左未？

但好似慢咗
可能星期六個個出街

再推

新post記得放埋店名

第4個po topic 要打鋪名

吊你老未，俾多隻叉都咁多嗲
又要懶有性格，又要出嚟道歉，乜你地間鋪靠黃揾唔到食，連俾多隻叉都斤斤計較？
咁嘅鋪頭都未汁真係不得了

其實成件事都係個老闆問題
同黃藍冇關
點解咁多人錯重點
可能個標題起得唔好
遲下應該改個標題做間舖頭名

btw 我以為訓左一晚 件事就會完
冇諗住搞到咁大

好多都係睇唔過眼

推!

4要置頂埋呢個

下個post扭返正個重點我要推到30個post

90/79 now

個老板開左個投票有無好多打手幫佢
定係都敗走左

所以我從來都淨係支持大集團嘅高級餐廳
有乜唔妥都即刻可以屌柒佢
基本上冇幫襯過小店

輕推

唔好推
老細「佢」既額外服務真係好額外㗎

老細「佢」真係好好服務，唔好再抹黑佢
唔好再推

留名等開(4)

睇佢留言都睇得出佢係個種好自以為是同自大既人，完全唔會係人地既角度去諗野，下下都話自己係老闆然後佢覺得點點點

食環地政渠務消防環保署又多隻case可以做

老細「佢」ig開poll都係為咗徵詢意見
為咗優化額外服務姐
真係唔好推

仲要學人做腦細做生意
連做人最基本be humble都未識

為左枝叉公審自己客人 係咪有病...

唔係黃唔黃既問題係有冇腦既問題 黃都可以好多冇腦

成段對話最好笑係"下次唔俾"
老闆那兒來的自信個客會再去?

我會希望佢全家自殺先想停

快出post

麻煩起佢底當幫大家啦好嘛
唔懲罰呢啲人佢會繼續作惡

呢啲閪人閪舖關黃唔黃咩事？
係咪叫自己做黃店我就要帶埋個老母去比佢屌，
再比$500佢大叫一句謝主隆恩，幫佢清潔埋全舖先走？

所以要成全佢，下次唔見

擺低500$可以賞你有叉用

做對客既工 最忌心入面個句完整畢露出嚟俾人

老闆「佢」幾時先開番ig既cm?尋晚到而家等左廿幾個鐘都未覆我 好想老闆「哦」我

比我見到我打鳩佢添啊
咁撚串

唔講咁多 推到仆街先算

我上面咪就係講緊唔係叉唔叉既問題
係老闆嬲鳩 d 客叫得少生意少 (唔係 po 主叫得唔合理，只係 po 主係佢呢種情緒既發洩對象)
但係老闆就扮哂有原則曲奇唔用叉食咁

小家既人係唔會承認自己小家
呢個老闆係用「有原則有堅持」黎包裝

仲未有4

繼續推
推到「腦細」夠叉用

唔好再推啦
人地都冇叉用落

btw幾時有新嘢睇吓

是咪準備開新post

收手喇

佢del 曬 comment 又唔比人comment
真係睇唔過眼
佢正正經經出post 道歉 開放返留言 都接受到

原來好多新野要置頂

佢到而家都深潛緊
推俾腦細考慮

？？？？？？

推到開（4）

Btw唔知聽日開唔開門呢

好想瘋狂問老闆（佢）拎叉

開新po 記得寫鋪名

Kaleido Coffee 屯門

起唔起到底？有冇私人ig爆料？

Push ahhhh

Pish

問你要多支叉好似乞錢咁挺執啦

Push到1001